[梳 開錯台] Back number 最神既一首歌係咪幸せ

梳 得支那網搵到有LIVE

有冇其他類似既歌些牙一齊聽下

可能唔係最神既一首 但真係好岩毒撚唱

隠した想いが見つからないように
横から背中押すから
誰よりも幸せにしてあげて

こんなに好きになる前に
どこかで手は打てなかったのかな
私が選んで望んで恋したんだから

真

多謝認同

佢d詞好入肉

BACK NUMBER啲歌詞特色
好似講故事咁 而且句句都痛

春を歌にして

但係上年好似得月頭個幾首
佢年年冬天都會出好歌

Hapi basudei

呢首新歌都好正

匕ロイン 都好正

唔識日文表示聽佢地d歌好似聽得明佢講乜咁
瞬き
高嶺の花子さん

第一首識佢地果首已經係Christmas Song 太遲了

半透明人間 高嶺の花子さん ミラーボールとシンデレラ
呢三首都好鍾意 揀唔落手

くだらない話は思い付くのに
君を抱き締めていい理由だけが見付からない
ああそうか そうだよな
ハッピーバースデー 片想いの俺

頂

我鐘意朝5晚9嗰首係咪好冇taste

點會冇TASTE
每個聖誕都要瘋狂LOOP

勁鐘意Happy end

呢首歌幫套戲畫龍點精
なんてね 嘘だよ さよなら
唱出黎真係好撚痛

珍呀 我都只係識少少日文
啲歌詞太刻骨銘心 睇過翻譯幾次就明晒佢講乜

CHing識貨
好多憂鬱系情歌
成日唱到喊
個人覺得幸せ個feel係最慘情

有咩惨過單戀人 而佢鍾意第二個

一諗到呢首歌係女主最後上咗火車嘅心聲就覺得好撚sad

我係睇完套戲再聽返首歌 先開始back number

僕は君のことが好きだけど個首

咩 呢首好sweet喎

問題係SHIAWASE之後佢地d歌唔係好掂

明明之前果d好正

打錯, 想講mabataki

一般

花束

old fashioned 同 happy birthday 咪幾好
冇以前啲個啲咁神姐

太sweet

個人鐘意happy end

我都係

入坑歌

好鐘意花束成首好sweet

都紅過一排，但唔知而家佢地點

之後仲揾返佢地啲舊歌聽，Encore 呢隻album 齊曬啲我鐘意嘅歌

紅呀次次live都唔洗半個鐘賣晒啲飛場場full

講中毒撚晒心聲
呢首歌真係神曲
僕は君のことが好きだけど君は僕を別に好きじゃないみたい
君の恋人になったら
都好好聽

用輕快節奏包裝，幾得意

オールドファッション
仲有呢首

新歌黎講算唔錯
同埋Happy Birthday

新歌有首叫 雨と僕の話

新歌spotify係咪冇

iTunes 買

我都係loop spotify呢個album

Android表示冇人權

多謝支持

Android down 個Apple music 都可以聽Apple music 同Itunes買左既歌

但已經訂左spotify又要裝另一個
自己研究下先

わたがし

恋都好神😗

ハッピーバースデー都好正😢

我覺得首歌冇以前個啲咁正
但啲詞依然屈

ハッピーバースデー😢😢😢😢

君がドアを閉めた後

ハッピーバースデー 片想いの俺
愈上左年紀唱愈有感觸

聽先岩

fish同風の強い日
失戀聽真係一流

あなたを想う度に心が苦しくなるよ
每當想到你心都變得很難受
あなたを思い出す度に心が割れそうになんだよ
每當想起你我心像快要碎掉

好鍾意頭兩句，真係好中

shiawase我鐘意藤川千愛cover版多D

Kobasolo
有留意開佢地整啲cover
女聲版黎講算係最好version

不過始終清水叔叔有味道啲
live果陣個表情

個人最鐘意ハッピーエンド
但思い出せなくなるその日まで呢首都好正

第一首聽嘅歌係花束，一直都覺得係最好聽

鍾意惨情歌多啲

就係鍾意呢首夠positive

佢地D慘情歌有毒

啲詞 句句中個下真係

第一次係聽瞬き
覺得最氣氛最好係Christmas song
而家最鐘意happy ending

Happy Birthday

春を音にしたような声で

好似唔算多人中意高嶺の花子さん
我最中意呢首

cover黎講annoymous cover首クリスマスソング都世界級

粉ミルク 都幾好，有自己彈音樂

Stay with me 呢隻歌多唔多人識？都係啲毒L對女神嘅歌

入黎想講呢首

粉ミルク把聲唔夠厚
同埋得結他唔夠喉

Happy end

kobasolo 個女聲lemon cover世界級

最鍾意春を歌にして

呢首

我都勁鍾意呢首
我Playlist呢首歌有三個version
1. Back Number
2. Kobasolo
3. Lefty Hand Cream

三個版本各有特色

半透明人間

首首都好正

その人より私の方が先に
好きになったのになぁ
でも私があなたを好きなくらい
あなたも想っているなら
私じゃやっぱりダメだね

瞬き

呢首正呀

明明就係我鍾意你先

春を歌にして

都唔明點解要咁鎖國 ... 唔多啲放歌喺 youtube ... 點走出國際呀 ...

のに

日本就係咁

hanabira

聽到呆左
咁撚中既痴線

佢地啲詞唔係講笑架

stay with me

最正係依首識啲嘢

好鐘意佢首幸せ同クリスマスソング

個人推介係fish，エンディング同埋チェックのワンピース
呢幾首都好有失戀feel

除左情歌之外我都好鐘意佢首青い春

Sister

都聽過 可能要睇埋歌詞先有feel啲

君の毎日に僕は似合わないかな

花束呢

終於有人傾bn
利申:fansclub金會員 演唱會次次郁去睇

次次都飛過去?

住日本

識課！
最鐘意呢句：

何度でも目が覚めても 君はいなくて
だけど身を閉じると 君がいて

我都係喎
抽飛好撚難
利申 連續 3年gold key 🔑

lm

無人識欣賞heroine?

會驚去聽佢啲歌
但真係好好聽

有幾首心情好時真係要封印

係wo 我抽到一場就抽唔到第二場
睇一次唔夠喉

飲歌黎

君の毎日に 僕は似合わないかな
聽到第一句已經想喊

好到肉

飲歌+1

我上年好彩，自己同fd都抽中
睇左2場
dome真係好正！
橫賓個場好麻麻

前年自己抽唔中，個fd抽中
佢勁仆街話而家退會唔交年費等有live抽再入過

點入bn fansclub

有日本地址就ok
但真心講入黎除左抽飛其實冇乜用
係唔知點解唔捨得棄
又冇fc特別版cd